呢個無能政府搞到天怒人怨，如果呢個時候唔集氣抗議，真係諗唔到要等咩時候

而家政府不斷送彈藥，呢個時候唔針對封關，口罩舉行示威

再係咁落去，疫情完，運動完

示威好難做到，宜家好多隱形患者，一千人入面有一個都死

大家一齊嗌！「高官廢人！還罩於民！」

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

get prepare

樓主暖氣中